【0303 LIVE】衞生署及醫管局4點半疫情簡報會

hi

多謝樓主

基本料：
截至尋晚8點 累計有100宗正式確診+1宗疑似確診
今日冇任何初步確診嘅消息
暫時最大群組仲係佛堂 佔16單
衞生署每日夜晚8點先截數，晏晝4點半呢個記招係中期報告，所以夜晚突然有新增個案係唔奇

咁好心CHP夜晚9點先開記招啦

正苦語言偽術
正式確診：HA或醫院，同埋衛生署都驗到陽性，即係雙重確診
初步確診/初步陽性：HA或醫院驗到陽性，但衛生署未驗，即係單次確診
初步弱陽性：HA或醫院驗到陽性，但病毒量好少，唔足以當單次確診
(高度)疑似確診：暫時係講緊驗血清嗰陣，驗到抗體陽性，呢個情況通常係未驗到病毒陽性。因為係中咗又好返之後先有抗體，所以衛生署會暫時當佢係確診處理

留名.....感謝樓主

30秒前都仲未見佢彈個live出嚟

日日都4點半到8點呢段時間先確診，咁日日記招就可以話無新增個案

今日未有確診

無新確診個案, 無初步確診個案

推

有數番之前㗎

維持100宗正式確診+1宗疑似確診

已受控，聽雜種話快啲返去開工

#70 , #99 危殆

晏啲就有㗎啦，日日加一兩單

冇新case,冇事了

日日都講無確診 但係日日d 數字都上升

唯一疑似個案
#97

一定又係+0

YEAH
一齊去佛堂打邊爐

#99

76 歲，有糖尿

廢炎垃圾無料到

要插喉, 入 ICU , 個肺花多咗

#99 要入ICU 插喉

夜晚唔知又會唔會+N咁多個

連續14日4點半前0確診不是夢

長期病患好難搞

張竹君醫生今日休息?

日日都0確診
香港

咪一樣...
咁咪11點or再夜d先有人確診

佢好似踩到好足

其實琴日96今日100
但係話無新增確診係咩原理？

喺到

其實傳染性咁高就好心佢real time公佈啦屌佢
早一分鐘通知消毒分分鐘就少一個人中招

左上數字係日期嚟
立場幫佢數

夜晚CCTVb 又可以打J

琴日立場幫佢計咗出席率

【祝君安好！】一月中起主持記者會 張竹君出席率達九成 連續 23 天無休假

冇資料冇數據都吹到咁多日

4點半前計無 夜晚10點新增幾宗 過左12點歸0

因為佢每次都係用夜晚個數嚟計
尋晚份新聞稿講咗100

點解連呢D野都要咁玩法

立場幫佢計
會唔會係死亡之吻

係咪咁耐都係戴同一個口罩

推到有記者問

佢唔應該講今日
應該講過去24小時

衫都好似唔多換

比cctvb可以cut頭cut尾
然後大大聲話今日冇確診

講真而家算係厚道
用呢個秘技0死亡都冇問題

#97 暫時未驗到病毒

但人數每日上升
精神勝利法

安老院case
連續幾次陰性

筲箕灣安老院 醫管局/䘙生署再拎板再做測試, 都係 陰性

咁香港玩呢D野又真係高章過世衛隻NIGGER

俾777出嚟話措施有效，疫情受控

張竹君醫生真係算有良心但同時好L慘
踩足咁多日都無人幫拖

乜資料都冇都可以每日吹水，算係咁啦

主任唔易做呀, 佢肯出黎9up下算係咁
睇下其他個d垃圾會唔會出黎9up

富婆個阿哥琴晚 10點左右彈出話確診
但琴日下晝記者會 完全無提過 呢個 case "疑似 / 初步確診 /...."

擺明日頭唔提, 夜晚出稿, 算數咁

難估計湖北大禮返港之後中招率係幾多

每日都睇樓主呢個post

即係過去二十四小時有無新個案？？？

我都係, 每日入一入黎睇下先安心

比卡超：去得佛堂就可能有呢D風險

有無諗過佢個位就係負責9up

終於有人問富婆

富婆阿哥

樓主都踩吹咁多日

#85 去親戚屋企斟茶
再去另一個地方簽紙 (18人)
之後18人+6人再去食飯

食飯超過兩個鐘

佢真係好鍾意出街

鳩溶確診啦快啲

日日都係夜晚先話有結果日日記者會都話今日冇

其實咁樣好撚誤導

仲要 不斷睇醫生, 不斷去唔同地方

去邊度食飯

擺明有意糊弄

呢d簡報一就一
唔止time，連用詞都係模糊
乜初步、疑似

成日取巧你話有咩目的

好似係喺港島嘅酒店
唔記得邊間
佢去過幾間

應該係 跑馬地竹麗苑 去 北角柏蔚山 再去 JW 萬豪

乜水

76歲阿婆

哇我屌佢老母佢想同佛堂鬥

source:

大坑道 8 號竹麗苑，患者的哥哥（第 101 宗患者）的寓所

柏蔚山 1 座

香港 JW 萬豪酒店
患者出席小型婚宴，與一班親友（約 20 人）在包廳共膳，共開了兩枱。

住長沙灣76歲啊婆

邊忽有良心？同埋做佢個位分分鐘200,000一個月

配合上面復工啫
鄰國都不停㩒波
唔通想嚇親人唔復工咩
不過點做都好
要冧始終要冧 玩拖字訣無撚用

竹麗苑 應該係大坑 not 跑馬地

佛堂cases 同驚方追查咗D 嘢, 但要等多D 結果先公佈

經鑽石公主號嘅經驗
冇病徵都會驗口水

政府真係on9屌你姐係八點打後確診就唔計咁我全部test都係夜晚先做，香港好快就無事

依家考慮幫所有檢疫人士 喺佢哋離開檢疫中心前一、兩日再驗一次

四十幾個伊朗返港嘅人 其中一個入咗院
未有結果

#101
2月26號已經入檢疫中心
3月3號先驗到毒

考慮將所有佛堂檢疫人士驗一次

出院人士
暫時唔需要再隔離

希望周融中

琴日記招明明98，到今日100+1
但兩日都無新增個案
以後有咩確診都開完記招先安佈，變左日日都無新增個案
可以全面復工返學lu

快啲幫佢驗啦
可能中咗 只係冇病徵

點解唔可以簡單d,用過去24小時去講

有乜撚嘢良心？
咁撚高人工唔撚洗做呀

因為要話俾你聽無確診 咁先可以復工復學

唔咁計點做數做到少啲個案/零個案
個案唔少咪唔受控 復工無理囉

應該以後都用依個記招報數
夜晚唔需要再報多次
同埋如果做到實時就最好

所以要睇晏少少個份新聞稿，有寫明新增

明白要有cut-off time
點解唔係用直至對上一次press con 報個數
去report 有幾多新增
簡單清楚 每日報一次
4:30前即日報 4:30後第二日報
cut 完4:30 之後至00:00 就唔計 咩玩法

Test 就一定唔係夜晚做，但一定係夜晚先公佈

呢個政府做埋啲陰濕野諗住瞞天過海，啲咩弱性、疑似、初步又係咁玩，實質至少應該過二三百單

True
身為衞生防護中心高層
大疫症流行期間工作忙要ot係正常係責任所在
平時無疫症爆發嗰陣工作時間唔長又多假期人工又高喎

日日無新確診但確診數越來越多

除非成個政府都由0430計，
唔係嘅話，記招都應該唔會咁計。

湖北包機返黎果D實有人中招

有冇記者問下點解次次都係夜晚公佈